無睇“蝗禧攻略"，惨被同事朋友恥笑係洞穴人。

果個咪係我呀廢囉，呢排個撚個講呢套蝗劇，我完全答唔到咁，重畀班傻鳩同事笑0鳩我係洞穴人，屌你老母，我誓死唔撚睇蝗劇呀仆街。

支那野，不了

好多港豬日撚日講，d fd 成撚日問有無睇?我睇你老母咩！我唔撚睇睇劇架，套撚套都宮廷鬥爭，厭唔撚厭呀。

睇Netflix 好過

睇韓劇好過啦，垃圾螺劇比蝗睇

班柒頭冇睇GoT可以笑返佢地做支那人

唔睇蝗劇但用順豐

班撚樣成日話強国點點點
咪一樣奶蝗

利申：無睇，有睇我就仆街死

我睇鬼佬野
唔明呢d蝗国野有乜好睇

淨係睇皇后場口

我都試過俾人話咁都唔知乜乜乜
我話我好落後㗎，呢D嘢我唔識㗎
我語氣都唔係咁好
心諗點解要將佢嗰套價值觀塞落我到
咁佢自動收皮

唔鍾意依類題材，幾好睇都係假

得我一個無睇，班柒頭人多

班奶共狗話好好睇，問我點解唔睇?

仲有廿幾集，咪比人地打下飛機囉

又你條含撚奶五毛關首席打手，今日你奶左你主人五毛關未呀？

駁唔到唯有靠屈

韓劇都係垃圾

好多連登仔都無J架啦

最撚慘係我唔睇，佢地就當我怪物，問點解你唔睇?真係好on9, 我一向唔睇蝗劇架啦

套套一鳩樣，套套都係宮廷鬥爭，好撚白痴

你繼續奶你個主人五毛關啦，出多幾個護主貼啦，首度奶五毛關含撚打手。

點都好過蝗劇啦，蝗劇除左靠場面，還有乜?

一樣咁垃圾
唔好借蝗劇嚟抬韓劇

我每次一屌蝗，五毛關班打手就會衝入黎護主，又有五毛關含撚打手衝左入黎摟屌啦。

泡劇咪一樣靠場面，又係公司鬥爭溝女chok樣劇

無計，唔比講政治，又要經過審查，得女人鬥爭劇最穩陣

前兩日又有個女同事走過黎問我，我話無睇佢好似好驚訝咁
然後我講：大陸d劇全部唔係愛國抗日就係勾心鬥角，有咩好睇

然後佢就好不屑咁走左

no la, 人地d故事內容拍得住美劇

拍劇都要奶共，真係好可悲

雖然同d同事無話題 但死都唔睇

美劇

唔明點解蝗劇都有人吹奏

第一大陸劇唔想睇
第二最憎D皇宮明爭暗鬥,成班女人鬥黎鬥去

睇better call saul 好過啦

蝗劇不了

你個名

我同事睇美劇多

最慘嘅係俾某啲屋企人笑
次次話完都冇用 重叫我唔好喺出面"亂講嘢"
講緊你呀 老豆同埋二家姐
我真係唔多想理佢哋 費時又有拗撬

但套套都係咁，好受港豬歡迎架

咁你未比人孤立都好合理

用順豐好威 係反共義士先用

你主人係大陸教4年書，收共產黨錢，你條含五毛關五毛狗出咁多含撚post撐五毛關真係好撚嘔心，垃圾五毛狗

關sir都去大陸教書啦，所以用順豐無問題

你撐你主人收共產黨錢就得?

所以佢咪被人狙擊囉

咁你又出咁多飛機文撐你主人五毛關，即係你撐你主人五毛關收共產黨係啱啦，答啦五毛狗。

關sir都返大陸教書所以用順豐無問題

我公司用順豐就唔得，你主人五毛關係大陸教書收共產黨錢就無問題?
答啦五毛狗

答啦五毛關打手，唔敢答呀？

你咪去狙擊關sir囉

如果你話追實套劇背晒劇情可以發達就話啫
都係啲娛樂野，我點解唔睇啲高質啲？

蝗劇
不可一，不可再

你咪追擊我公司囉。
五毛狗

傻鳩先會睇囉，洗腦蝗劇不了

洗唔洗腦都唔睇
睇完唔係洗腦
係壞腦呀！

文盲都可以做文職工作

幫襯順豐就無問題，反共義士首選，唔幫襯係五毛狗

你條自爆五毛狗都可以做五毛關含撚打手啦，五毛狗

樓主點解仲同佢地做朋友
你自己未又係蝗

你主人五毛關收共產黨錢係蝗國做野搵人仔就得，你條五毛狗撐你主人收共產黨錢就得？

原來係大陸仔嚟，唔識英文

咁你讀書全班咁多蝗，你都係蝗？

佢好似幫支那人打工

垃圾大陸劇

你只係一條識英文的五毛狗囉

你主人五毛關直頭同共產黨做野收共產黨錢啦

我唔同蝗做朋友 計都唔撚傾 仲要成日笑柒佢地係鄉下仔
唔同你 局住要同班蝗做朋友

你咪去狙擊佢囉，我又無阻住你

五毛關打手無野講啦？

完全無睇過

睇阿蛇為港爭光

On9 啦你，你邊隻眼見我同蝗做朋友，但你成班都係蝗咁你係咪蝗先？

大陸仔學下翻牆用Google Translate先啦

佢講蝗話架屌

五毛關打手又人格謀殺啦

五毛關打手講左乜野英文咁威威？

大陸仔

百度有無翻譯功能？

你老豆就大陸仔，生左你條五我狗

用順豐寄嘢去大陸喎

無睇支那野

睇蝗劇既人唔係蝗呀 我果班得幾隻蝗 杯葛晒啦屌

蝗劇真係不了

你d同事係 支那豬？

合理化關狗炒中資股同教支那學生？

屌 原來傻閪黎 駁唔撚到就扮傻閪 同下一站金鐘篇文個柒頭一樣

兼日日上淘寶買假貨。

佔完中後仇中情緒升溫 再上大陸作育英才
口講抵制中國野 走去炒中資股

關sir話用淘寶冇問題

近排睇緊兩年前嘅日本歷史劇真田丸
支那劇不了
同埋睇班女人勾心鬥角都唔知有咩咁好睇
睇麻甩佬打仗仲好啦

自從95年冇睇過tab 連續劇

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

五毛關班打手啦？唔敢提五毛關呀？

慘呀屌你老母

旺角鬧巿飛墮myTV Super機頂盒 阿婆「中頭獎」受傷

唔係我黎

支那劇 不了
睇了死全家

身邊唔知點解好反常地多數係男人追呢套支那劇

你d同事來自水泉澳安達定啟睛

恭喜佢，品味同大陸接軌

港女都好多，做乜鳩咁多傻鳩吹奏蝗劇？

好多廢中廢老囉

通常個堆都無乜社會意識
即係得閒去大陸dup骨唱k gel甲叫雞個班

連登都大把支蝗追，仲要推到15個post

啱啊
成日有d垃圾post真係諗緊連登咩事
支那垃圾劇都係到吹奏

無睇過

入去屌9佢地垃圾

唔係呀，好多OL都睇架

蝗化得好撚恐怖囉

根本連登都大撚把港豬
同時證明香港電視劇質素已經返唔到轉頭 D人寧願睇支那劇都唔睇本土劇

咪岩囉 返去飲喜茶個堆
通常堆大陸有d抗拒個d都唔會去睇 起碼我身邊個d係咁

佢地係咁

翻去飲屎水 食屎底撈

收皮啦五毛

越認識中蟈越憎佢
睇完三和大神後反感更大

我好撚懷疑入面既9成係五毛同弱智仔

樓豬好撚廢 我一路飲喜茶 一路食海底撈
再睇咪廷禧攻略 人年一大享受
樓豬都唔識野見識小
我呢d老師機識野6666

op真係好廢，唔夠人講就去政事台發狂推舊po

連登係多新港蝗，我一出post恥笑d蝗，好多新港蝗都會衝出黎圍我架

好多五毛吹奏，我都唔撚知乜野係喜茶

主要係新港蝗同埋五毛

五毛關打手自爆係五毛狗，大家要認住呢條五毛狗

用順豐唔睇《延禧攻略》確是反共人士首選

我都冇睇
公司完全冇人講
我公司應該喺洞穴

咁用中銀咪全部都係五毛lor

有五毛自爆係五毛呀，認住呢隻奶共五毛狗呀

你公司得你一個？

大陸仔學好英文先扮香港人啦

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

係我阿媽睇, 頭幾集聽到 乜閪野 皇帝既妻弟 已屌左一聲, 香港不嬲都叫國舅, 妻乜閪弟.

呢個濕尻皇帝蠢撚個豬頭, 但就成日俾人贊佢既英明能幹. .
咁都算,
有一幕 女主既敵人 係度討論女主, 可以係度長篇大論咁讚 到女主天上有地下無
做乜撚野, 係咪精神分裂??? 都弱尻智

有咩好睇?

呢套垃圾屋企人都頂唔順熄電視上網算

寧願睇三國 戰國

五毛自爆係五毛狗

套蝗劇d蝗星無隻識

我都手al哂頭

駁唔到仲要話俾大家知你來自大陸，唔識英文

其實唔明呢部野有咩好睇，同個部錦繡未央一樣，得女主角聰明絕頂成班男角圍住佢轉，其他女配角一定好鍾意個男主角，得唔到佢就想殺咗個女主角，不過女主角福大命大同不死珊一樣，男配角爲救佢就犧牲咗

認住呢隻五毛狗，我一屌蝗佢實第一時間衝入黎護主

我95後小鮮肉 晚晚都追延禧攻略

蝗劇幾乎套套一樣啦

駁啦柒頭

你主人五毛關話：不要跟五毛狗辯論，貼張圖就得架啦。

補番張圖先

夏商周到2018都一樣

你唔係一向睇唔起佢呢個做法？今晚柒咗唔認仲亂貼圖咁陰功？

啲八婆最撚鍾意睇乜撚野小鮮肉褲含

見你係五毛關打手， recall你主人講過乜姐

港女無撚腦架

on9仔

垃圾 睇到扭曲價值 好撚on9

蝗劇都是垃圾，但港豬鍾意垃圾

跟唔上潮流既人等俾人淘汰啦

唔睇蝗劇都會淘汰？

我部門都幾十人

幾十人無人睇套蝗劇?唔係掛?

冇人提起
可能有睇但冇人講

我d同事日日講好撚煩

睇tvb收視話呢套劇平均收視2x點，同自家tvb劇差唔多咋嘛
但吹到全城吹捧

「魏櫻珞你個賤人！ 」

連登都大把人吹奏啦

屌

連野史都談唔上

垃圾蝗劇，唔明咁多傻鳩吹奏

係，身邊真係無人睇

唔係掛?